中國快槍俠難忍色慾 把狗狗帶到籠內性侵2分鐘

〔即時新聞／綜合報導〕中國微博近日流傳一起男子性侵狗的事件，一名男子引誘狗狗進狗籠並對牠性侵，過程約莫兩分鐘。
微博上流傳的畫面顯示，中國4日中午，一名男子騎車時看到路邊有一隻大黃狗，他突然色心大起，覺得這隻大黃狗有著強烈的誘惑，竟然拿出食物引誘狗狗，接著摸牠的臀部、下體，男子這樣還不滿足，直接把狗狗帶進籠內對牠性侵，完事後一人一狗走出狗籠，各自離去，歷時約莫2分鐘。
這起事件讓網友們相當傻眼，直呼狗狗真可憐，目前未能得知事發地點與男子身分。

片呢

完事後一人一狗走出狗籠，各自離去

公定乸嚟

我只見到兩隻狗 邊有人

真唔真?隻狗啲病毒會唔會傳比人類?

扑狗群組

三六滾一滾
唔好問點滾

幫狗吹蕭？

屌狗

衲dee做咩咁緊火

衲dee比人屌佢唔想

popo畀大陸人小完可以當無事